入黎講下連登仔對新移民嘅定義

97之後落黎嘅全部都係
總之係大陸落黎嘅就係

有150開始之後嗰啲全部都係

2000年後開始係

總之大陸落黎就係 咁香港應該只有幾十萬人係正宗香港人

1890年打後